Obrátil se a podíval se na mě. Několik sekund později jsme seděli v kavárně a povídali si o životě. Později, Adam pozval mě k sobě domů na večeři. Dnes chtěl bych dívat se na filmy s mojí rodinou, ale ne tak často potkám staré přátele! Pak volal jsem své ženě a řekl jsem, že přijdu domů později. Večeře byla skvělá! Jsme si povidali a smáli. A ještě, jídlo bylo velmi chutné! Adam má syna. Mu je 3 roků. on jmenuje se Adam. Myslím, že můj syn bude spřátelit se s ním! Jsem velmi rád, že jsem se setkal s Adamem. Rozhodl jsem se zavolat Davida na večeři za týden.
